Brewster 23.5M由利記轉投錫菲聯

The England youth international departs Anfield after five years, though the Reds will retain a buy-back option on the forward

Sheffield United have completed the signing of striker Rhian Brewster from Liverpool in a club-record £23.5 million ($30m) deal.

The 20-year-old spent five seasons with the Reds, where he progressed through the club's academy to become a member of the senior squad.

Brewster, though, made just four appearances for Liverpool and has now departed in a bid to earn more minutes at the Premier League level.

利狗D轉會操作唔講得笑
一場英超都無踢過，賣到咁貴

佢都係好心幫利儲錢買包皮姐

個賣價都算
仲要加條可三年內回購條款
兼日後賣人時可取 15％賣價
呢啲條款錫菲聯都肯硬食
睇嚟 Michael Edwards 係估到佢哋係必買咁滯
不過老實講，Brewster／Origi 呢類球員
即係唔算技術型，強項打反擊／速度，有一定質素埋門入球能力
反而係相對適合打中／小型班球會，主力打反擊

熱身賽同聯賽盃咪比買辦睇貨

下場會唔會大師兄solanke一樣，去到中遊都係踢唔掂

li件好似踢得掂英甲 應該無solanke咁伏

呢件係唔知咩世青杯神射手黎 又係英人 所以貴唔係無道理 買將來

丹尼占士都踢到曼聯
布斯達點會踢唔到錫菲聯

英冠？

呀 英冠 錯左sor

錫菲聯同當年般矛幾似

Solanke都係

般茅果時仲接左佐敦伊比
之後仲release埋

踢英冠廿場十球其實幾勁
仲要咁後生加英人
個價無咩問題

錫菲聯鋒線太廢要人救命 連續幾場都係有攻勢有機會但係把握唔到

艾簡達拿證明晒自己
都只係20M....

雖然我知前鋒個價一向高d
但感覺上真係好貴

咁nkxxx賣唔賣到3000

最後一年約點同

慘了 買水貨 今年唔降下年降

又水到人

利記賣前鋒真係有一手
btk 得一季貨仔
蘇蘭基 ibe 係伏
係得ings 係好些少

ings係唔好彩
係利記傷多過踢
佢把握力好勁

仲要年紀大加多傷

Ings都唔係好些少
係好好多
去到修頓全勤咁劑仲咁多波入
上場個3分又係贏佢